我男朋友因為好小事而嬲咗我

事源咁嘅
頭先同男朋友重有佢朋友(a)出街
咁行行吓會頸渴㗎嘛
咁我哋咪去買嘢飲囉
咁飲吓又行吓
咁見到a嗰枝嘢飲嘅味道好似幾得意
我咪攞嚟飲啖囉
咁之後我男朋友就全程黑面
後來問返 係因為我飲咗a枝嘢而嬲
使唔使咁小家呀🤷
而且我又唔係飲男朋友枝嘢飲
我飲人哋嘢都要嬲 都唔明點解會同佢一齊🤦

唔大埋事?

好笑咩😂

A碌野都好似好得意
你5即場含？

雖然我好想讚同你個講法
但5你老母咩

小妹唔明